點解依家d女錫人會咁主動

明明諗住輕輕掂下
竟然錫到我成口都係口水

狗不嬲都主動

臭雞

你洗返好個mary 先放氣丫，上次你阿媽話成陣口水味

吳唱k

食手指，啜到流口水